Secrid 銀包

最近好似越來越多人用，Twinwallet個款好似幾正，search 到有間網店叫 Walletery 好似乜Secrid 款都有，有冇人買過?
一鍵傳送 :

Twinwallet太厚
諗緊 slimwallet/miniwallet 邊隻好啲

我最後買左miniwallet, 有扭扣個款，似正